是日，，靚甜

泡芙
好食

好粗...

中間係咩嚟？

哇乜嘢嚟架

咩黎架

is 我雪硬左 再焗
冰火

我嫲 soooooooo gd

1

好大碌、、、

蘋果批泡芙 好味道啊

著咁少布

屎？

係屋企點解要著衫

好撚好食的！

呢個想食

整啲悲go，等佢哋可以交配...

省唔省鏡

堅好吃！早知買多一隻

喺邊間買？

第一幅圖好重要

按入來望見😱一跳

外貌醜 但內裡感覺好食

Bread papa牙